[矛盾]LG V20 定G6

用緊iphone 7 加 G5
部G5就快唔掂
用慣佢個廣角真係好方便
猶豫緊G6 定 V20好

G6
V20

有人話G6好樣衰
但我又唔太覺

G6 is quite good in my opinion, try in the store la, already have display

i know that but still not have a conclusion
so come here to ask brother

推

g6 is better la
it is better hand held ar
v20 is too large la

but V20 can replace battery wow
really depend on what do u like to do la
water proof vs military-grade impact resistance

and v20 have really dual sim
but the screen of G6 is more attractive

去百記試過 G6可能有過熱問題
好辣手

LG G6 also have military grade impact resistance

買L豬 不了

傻嫁仲lg 新機 起碼睇一年先好買

個廣角

If your English is not so good, then shut up la.

佢唔係過熱，而係佢個導熱設計會搞到d熱好快從cpu散出黎，保持翻個cpu高效(好似係)

V20

u collect skin la
me english not bad ga

典型香港人

G6無咗提示燈 V20有個副螢幕

原來係咁
我誤會咗

LG一年後就會燒底板
買啦買啦 繼續俾錢LG賺

英文唔叻又要用英文同本地人溝通真係柒左啲喎

G6 is the next generation smartphone with high screen to body ratio. No doubt for G6.